有冇ching會打算移民

實在頂唔順香港嘅生活同個政府

的確有，但唔好對第二個國家有太大期望。

呢個都有考慮過，但起碼人地國家政府唔會好似香港政府咁

香港政府係鳩 但唔代表人地地方就一定好啲
出去見識多啲再作決定